榮華臘腸廣告最後果句係咩?

零舍不同前面果句
聽左十幾年都聽唔出
有冇人解答到

天然生曬呀做曬復活節功課未

天然生曬

睇topic都知講緊邊句

反而唔知
__原味_____
係Up乜

從前，賣豉油的電視廣告都強調「天然生曬」。當年因城市高速發展，本地醬園都開到鄉郊去，其中有部份搬遷往古洞北，全盛時期那裏有多達數十間醬園，結集成一條「醬油街」，為村民提供工作機會，也保留了醬油的最傳統製法—─「天然生曬，自然發酵」。

榮華臘腸 阿姐都話正

燒曬原味靠哂個太陽 ?

鮮曬？

鮮曬原味靠曬個太陽

做咩好似同以前唔係咗咁

曼德拉效應

舊版中間無咁多野講
雖然唔知係咪睇開被cut版
好多廣告中間都有cut

榮華臘腸
奶媽讃賞

嚇到我即刻Google曼德拉效應

認真，加一

On9

聽落好似
太太太太陽

又係搖撚準備啲friend

一直都以爲係生曬

但係零舍不同前一句
好明顯係"生曬"

咁多年都唔知點解最後要倒轉碟送

由細到大都聽到天然垃圾
我成日懷疑自己聾